學到野chur到仆街 vs 冇野學hea到仆街

因為有啲嘢你知自己一路都想學，但唔到人地逼你唔會自己學
例如剪片，自己剪片永遠都好易收貨同放過自己
但比大佬不停改完之後你就會發現自己其實唔可以要求咁低，但你過左最辛苦個下你就會覺得之前嘅辛苦都係值得

（頭先啲字嘅位錯咗）

admin del po
我㩒錯制

尷到嘔.. 㩒錯掣

心諗做乜又開post

㩒錯掣 sor

點樣禁錯會錯到咁

因為好唔夠訓..

我意思係想問禁錯邊粒制
我上左連登幾年都唔知可以咁

click咗去以此內容建立新主題....
依家好想死 好尷

博出位

冇野學hea到仆街都好辛苦

睇你份工性質
保安既話緊係㨂2
IT 狗既話㨂2 做多幾年同廢人無分別